[無圖] 集思廣益，如何繼續撚狗

是咁的，小妹係ig釣左條話自己唔係狗公既狗公
咁早幾日已經釣左佢出黎{約砲}等左個幾兩個鐘(影曬相)，跟住佢嬲到仆街，我死狗哄返佢，佢而家又問我出唔出 ，點樣可以徹底玩尻條仆街，唔好問我拎圖住，一間紅左就無得揭穿條仆街含家產既真面目

Ps 隻狗岩岩溝左個新女唔夠一個月，但又同我講出黎見下識下岩既可以發展，仆街到唔識形容

夜啦 瞓啦

圖都無張仲點講落去

見佢又問我出唔了諗住玩多佢一獲，本身諗住close file

幾歲

遲少少會出返個post，好多圖，包你lam lam 脷

條仆街20

你訓先啦

收皮啦

我應承大家遲d出返個post開曬名對話紀錄隻狗個樣，多圖，多到你唔撚想睇

叫佢影個全相過你捽下碟先啦

自拍大把。有幾十張，丁佢唔肯影，話保障自己，淨係影過張著左底褲扯行左既相

lm,等花生，不過對付9公嘅唯一方法就佢令佢真正愛上你，之後比頂帽佢。不過狗公從來都無臉子可言，要令佢真動情先至教訓到呢d人

呢招高招，不過睇佢個咪又係睇樣，無奈我個樣又唔係靚

你男定女先

C

無圖我地真無無能為力
我地close file

比住少少你睇先

lm

都係嗰啲架啦

即係邊啲

太快就約出嚟
好難令佢再放低戒心

係佢問我仲見唔見，唔係我約佢

屌唔係咁仆街呀
Lm睇樓主新post開曬條狗公d野，到時一定幫手推到佢仆街